然後球隊啟程前往西海岸，在6天內進行4場比賽。 布萊德利·比爾將因為休息而缺席週五對陣尼克斯的比賽，時間是2021年2月11日 
 上桌時，將其分裝在碗中，並在上面撒上大量羅勒葉。 TikTok上走紅的烤羊乳酪意大利麵是值得宣傳的，艾倫·哈切森，2021年2月11日，華盛頓郵報 
 如果這還不能說服加內特的同行們，他們都明白在他們離開酒店房間後，對他們和職業籃球來說，前面可能會發生什麼。 NBA的一項實驗允許新秀們跳過大學，呆在家裡，並通過與邁克爾·李比賽獲得報酬 
 上個賽季，由於腳傷，他不得不穿靴子，缺席了6場比賽。 對於這支大學橄欖球隊來說，新冠肺炎意味著新賽季將從2月開始——從2021年2月11日的畢業日開始 
 該委員會的民主黨領導人最近提出了一項法案，根據《家庭和醫療休假法》，為因個人或家庭醫療原因需要休假的聯邦僱員提供帶薪休假，以取代無薪休假。 如果新冠肺炎使聯邦工作人員無法工作，他們可以獲得更多帶薪假期 
 “我們都握了握手，我的客戶讓我離開，”他說。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 目前約有70多個國家為父親提供陪產假或育兒假。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 但除了少數歐洲國家和魁北克，這種假期通常是兩週或更短的時間，而且通常是無薪的。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 帶薪陪產假當然是其中的一部分(在美國，我們需要帶薪產假和陪產假)。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 當企業離開這個州時，他們想知道原因。 克里斯蒂指責父母經濟不景氣|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野獸 
 這些都是非常緊迫的問題; 我們的兒女從大學畢業的那一刻起就要開始面對這些問題。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 珀克一邊說著，一邊朝門口看了看，顯然他希望這個告別越簡短越好。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 至於古德威人的錘鍊，我把它留給工人的判斷; 只是稍微潤色一下。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 我們可以隨心所欲地對待印度教和伊斯蘭教，只要我們不干涉他們各自的宗教。 紅年|路易斯·特雷西 
 “你必須馬上離開這所房子，”她叫道，跺著腳，眼睛閃閃發亮，臉色蒼白。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍